雲迪碧克冇得踢 經理人炮轟曼聯！

曼聯今夏唯一矚目收購，就係用4,000萬鎊買荷蘭中場雲迪碧克，不過呢位23歲球星今季2場聯賽都淪為後備，第1場對水晶宮只係踢咗23分鐘，但已經射入球隊唯一入波，但上仗作客白禮頓，更要去到最後補時階段先至落場。雖然球季流流長，但雲迪碧克經理人已經忍唔住向曼聯發炮！

雲迪碧克經理人史華特接受荷蘭媒體《Voetbal Primeur》訪問，講到雲迪碧克「入魔」情況嗰陣，好唔畀面咁炮轟曼聯：「做後備囉！我梗係唔滿意，落場踢幾分鐘可以做到咩？對白禮頓嘅絕殺12碼，雲迪碧克都有功勞，呢場波正常嚟講曼聯應該輸1比7！曼聯有個好強嘅陣容，呢啲比賽唔應該出現。

智利球星阿歷斯山齊士早前自爆，當初加盟曼聯經過第1次練習後已經後悔，雲迪碧克又有冇覺得轉錯會呢？

獌有普巴同般費已經夠哂,獌只係當雲迪碧克係佢兩個後備,今年轉會冇人肯去獌得佢肯去就知獌咩料,今鑊雲迪碧克真係上左賊船

呢場波正常嚟講曼聯應該輸1比7... 認同

會唔會好似迪馬咁一季就走人
講真雲迪比去巴塞好過啦

普巴踢永昌官嗰場咁廢結果下一場繼續正選

踢得過一場波入一粒波就咁快覺得條友真係好撚fit carry到全隊蘇蛇邊有錯

俾個垃圾教緊係廢啦，so 屎黑柴 球員時代 後備垃圾 做領隊 又係垃圾

獌狗需要啲識衝入禁區跌低底者識省人隻手既球員

屌你老味，蘇斯克查都on撚9，做領隊乜柒management, leadership都無，你咪撚話你係費sir教出黎

買返嚟唔撚用 真on9

事實上費蛇教出黎既除咗牙朗冇個做到教練

費sir 教左7年先英超冠軍
今日邊隊會咁好耐性

其實唔係話費sir教，係咁多年入面跟得費sir都應該知點解佢會成功
但係成班出黎做領隊之後都無個得

當年人腳仲廢過而家班友，但係當年前4一定唔會有問題
最唔撚明係普巴點會仲可以留係度，同埋馬達點解仲會唔走

完全唔關事啦，呢兩年買左幾多人，有幾多個真係有用？
乜撚野7000萬買麥佳亞
成班管理層都係名氣>實用，咁樣點會成功

all in辛祖囉

活華特:唔買出名點賣波衫呀

$$$$$$$

老實講，買辛祖都無撚用
好似果個乜B費咁，踢左半季好波，睇死今季又係越踢越沉，根本成隊波心態問題

呢條活華特真係撚屌

有馬達又唔出，俾d勇氣走啦

好多人忽略咗樣嘢係以前SAF同Gill合作得好好

普巴真係無態,成場都唔知做緊乜

人地IG好多followers
商業價值高 所以正選

係呀，以前費sir可以攬曬大權
但係而家俾個唔識波既撚屌騎著，買美斯返黎都無撚用啦
而家仲要搞到要睇球員面色咁